[推黑警上國際法庭！］中信單野上咗reddit！

我朋友出嘅post，麻請各位有ac嘅把打快啲幫手推！！
話畀外國人知香港警察有幾黑，告到上國際法庭

另外，我個fd提醒，如果外國文宣唔會po r/hongkong，因為 r/hongkong係得subscribe左既香港人先會睇到，要po po去r/pics r/gifs r/worldnews大既subreddit先有外國人睇

推

:推

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

push

再推

Push

pish

要po po去r/pics r/gifs r/worldnews大既subreddit先有外國人睇
---> 有冇巴打建議剪邊幾秒做 gif ?

推撚到班黑警仆街

我建議係條片尾段，2:40-3:05左右

加油！
推到全世界都指撚住黑警黎屌

up

告到佢甩褲

推撚到你地仆街！成班根本殺人！

upvote!!!!!!!!

出去嘅巴打係用條命嚟搏，唔該唔好拎埋啲中二病幻想出嚟

［順便整合］幫手將reddit文宣推上frontpage

reddit 呢排好多香港熱門

推！

Pish

垃圾黑警

攻擊急救站 襲擊記者呢兩單一定要煲大佢
完全違背人性
唔可以比件事不了了之 一定要班黑警同盧狗付出國際代價

推呀
一日都唔比佢地有覺好訓

upvote

如果剪左再comment 原片

屌你啦
我就係出過去發現D人無撚準備我驚有意外先整地圖呀
中你條二命幫吓手做實際野好過啦中中中二病

推 推到班黑警全部坐監為止

推呀 屌你老母

推 upvote

總之一定要追究警察過份使用武力
無暴動，點解要射150粒tear gas
又趕d和平示威人士走。
警方一定要搵個人出黎負責，如果唔係以後市民難以信任警方。
議員快做野

有開reddit
但r/worldnews好似被佢話唔夠level唔得

揚威海外

pushh

狗黎

推 死黑警 一個都唔可以放過

中信推爆上國際
上到國際法庭

入reddit推啦

推
黑警死全家

影響佢聲譽都好

睇到眼濕濕

加油

推左 班黑警真係仆街黎

有外國朋友開始覺得我地煩膠同弱智，咁多個人出來連個政府都推翻唔到

白宮聯署 解放香港 你簽左未

你估真係咁易推翻咩

5個人暴動但用 tear gas 趕有不反對通知書嘅和平人士走

upvoted

PUSH

再PUSH

吓
應該同情我地要挑戰中國多啲呀？

推到仆街

[621]人數與行動的關係

upvoted
推

關於621後嘅行動預測及我地嘅終極目標---最後嘅大和解

已推

班撚樣真係狗黎，殺人犯

CLS

好詳細推

提提有心留言既巴絲，新ac唔夠karma留言唔會show出黎，如果係重要資訊可以要求管理員(moderator)人工審核

要提升ac karma可以多upvote/comment其他post（詳細要幾多我都唔知，要被系統判斷為active ac）

手土

推呀

好!!!!! 加油

幫幫手廣傳聯署湊夠數

呢單野無得就咁側側膊,一定要追究

Thx

仲有 worldstar hip hop
嗰度成日都有POST US D 警察打人, 俾佢地見識下香港嗰 D 原來打得仲金

推推

推推推推推